［突發即日飛］新加坡機場有無錢唱？

工事問題去一去，得一身港幣，即日返。
機場有無兌換店架

巴絲打求救

有 有幾間

有

Thx bro

過咗 immigration 有幾間

香港機場都有...可以換定先去